## Контроллер "SphinxSearch" для STALKER CMS 2.0.5.2

Задача: поиск информации на сайте

Описание: Позволяет осуществлять поиск информации на сайте.
 
Версия: 1.0 от 16.06.2016

Установка: 
Контроллер не является окончательной версией и требует настройку